[\|/狗餅\|/] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區 [1086]

post霸

攻唔入

唔下決心清走啲瘀血
唔好再講咩冠軍

咁就30分鐘

on9

呢隊閪波淨係識打下反擊

slow

暫時唔覺得要屌福喎 你班反福撚

Fast

lm

3個一齊睇ipad

般奴pass 親高波都飛左唔知去邊

有冇專重過1001

快啲失一粒先啦

屌1001

佢冇尊重我哋

難得做到波6碼都射唔入 講經咩呢隊波

蘇b返去睇i pad了

netflix join 左family plan

好撚廢呢隊波
進攻完全唔知做乜春

咩年代呀，仲插水
講明會秋後
仲要咁早插

深夜西波

呢班波踢緊乜

般奴成日懶高章漏波

西撚到

啲單刀唔入6碼唔入理應攞去人道毀滅

即刻交失一球

垃圾

人地踢11個我地又係11個
我地咁鵲交多腳都唔得

撚有咩
對面有用手

快d入一球

插水狗停返幾場啦 出卡雲尼好過

個球交個地波直線咪係囉

班波d傳球真係英超下游質素

又講mbe

諗住佢識dup停望人俾
點知俾到咁嘅樣

啲人廢就廢啦講經咩

全場有冇可能100%唔交失先

西布朗：幫緊你幫緊你

之前已經停過

福淨係得MBE好講
講足幾場

寧願睇福/卡打正前

慣㗎啦

MBE仲要講到幾時

主場又唔洗贏

除咗講派飯同mbe
福狗冇野值得講

嗰陣卡雲尼又隔離又未操起

般奴今次冇拍手鼓勵

鬥俾失

點解係個光頭佬企出黎

上連燈中

防守懶到仆街喎

靚pass

今日馬迪都失幾多球權

to sob
sub mar9 la diu

成隊得速度50既馬達識走位

馬迪爾定馬斯亞呀 講定未

西布朗個條友包撚晒越位

你估個個都係lkk咩 👍🏿

三隻馬今日負責搞笑

疲態般

Bruno真係成隊視野最好果個

乜原來有人會旨意佢去負責入波carry成績

冇人逼都交到咁

馬達呀

Awb

又馬迪爾又馬斯亞

佢前場使唔使球球番到禁區呀有d波你後防都唔應該要失啦

馬迪係咪on9
佢衝去差d封撚左bruno個傳波

點只今日

遲成秒先跌咁
var都唔睇啦呢球

Ole Out!

對面有威脅咁多

又一場深夜西波

weak foot一腳冇俾出界都算有功架

馬迪爾 un耳到

前場散步逼搶喎

其實真係俾夠耐性馬仔，想睇下卡叔打正選可以差幾遠，定其實一樣

上次投訴完都係咁

好過食安眠藥

無副作用

馬狗眼神有火
今場應該有波入

telles workrate快過shaw好多

屌再投訴

so9 lan未

可唔可以分下波俾TELLES表演

龜又殺人

樑仔擋球

梁仔擋球

食中波餅

屌佢老尾

Telles 進攻勁shaw太多

佳仔RVP 識控射

已經放棄期望

龜

龜狗隻閪手

似中晒手

隻眼好黃
肝有事

但係好似有啲標冷汗同行起上嚟無咩力

係咪應該炒高

好快打唔入比人打反擊搞撚掂
睇撚死呢隊波係咁

唔BAN中人應該飛機

呢下仲有功架過馬仔

mbe要等人餵

佢可以試下打伊巴個位
支點前鋒

佢d遠射似樣架

其實係咪為屌而屌 我講緊佢今場表現唔差未至於屌到咁

有d波係咪要用哂體力無機會都去搶先？

原地柱等

呢下個心口有啲似爆炸

慈善攪得好，駛閪識踢波

Fred無人提過佢個名

迪利斯好爽

咁唔好屌馬懶啦咁
雙重標準

d交波冇力到未食飯咁

比邊個

好撚慘 幾次overlap都唔俾佢

馬達今日走左4-5次身後

第一個要屌嘅係馬斯亞啦

馬狗係咪踢波架想問

守得好就係fred 冇表現就係特廢

馬斯亞懶撚到呢，踢前都唔衝下，係咪路呀

同telles配合都唔錯 頭先馬big chance又係佢交入去 今場都少咗上腳啦

垃圾馬個個跑你散步 lan啦

馬狗條友行行企企 波又唔撚追

馬斯亞真係好礙眼，游手好閒咁

費特啲控波做乜撚野
個波裝左炸彈呀？

企定定望

想福狗比波人算撚數啦

我屌你咩冰人2下咁樣交...
果個FRED黎嫁炸

守得好係應份 呢隊係曼聯

對自己回傳冇信心？

馬正前呀馬暫時其他野都做唔好

成日想背龍門拎波，但又護唔到個波

有無睇場波呀
當馬同般都係加速跑去逼
福係踱步喎

第一日睇咩

成個前場得馬達積極跑位幫波

真係換馬仔啦

好似身體質素都差左，成日爭輸

痴撚線，啲前鋒最應該要識做嘅斜線插入全部係由馬達做
馬斯亞真係含得撚

前面得MATA同BF會跑

達叔睇落好似踢得幾辛苦

馬達現位攞咗之後都冇人幫佢到

咁福打翼要助守好正常啦
你要計位置黎講

人地法國隊 我地法國人 一個廢 一個殘

場波西撚到

成班仆街比完波唔走位

你地統一d啦 又有人話馬散步喎

差啲輸撚埋

馬狗廢撚到

場上有三個 其實講緊邊個

明明應該達般造波
但福馬就唔跑做球王， 反而要2個慢既跑

準備先失一球on9波

唔睇了
屌

講真以MATA級數佢現位拎完可以直接俾到跑位波
但冇第2個會跑

Martial賣撚咗佢啦

隻龜好似無比壓力佢咁

馬達

又漏 又無人執

隻龜對西手

快啲出卡

屌 入禁區嗰個係泰仔

佢兩個識撚走位

咁鐘意漏

前鋒呢？

馬狗條仆街又死左去邊

馬真係自己要求換走算啦

7

你老尾踢前鋒禁區永遠冇影

呢下漏得好wow

馬迪爾唔入禁區

呢場贏波 找數ok?

傳中完
係禁區入面唔見中鋒，
見到既係左閘

又係冰做兩個對方球員中間嗰個

25歲啦
仲係無進步
第一年啲靈氣過人無晒

不嬲斬親波，2個所謂前鋒都鬥快跑開 執遠射

贏波找數ok?

佢係on9仔

除咗ddg 冰龜另外7個自由走位

感動既係，今時今日終於個個屌馬

做乜

但馬達得個跑字 佢右路追唔番d波喎

再講都哂氣

今日隻隻馬都廢

咁就半場

直射

講波邊個黎下下窒住晒

般奴偷雞fail

睇下左路幾時又失波囉

人生又浪費左45分鐘

其實就係想睇多啲泰仔呢啲直線
梳極少俾到

梁冠聰都係19000

真係好垃圾

佢直射咁既力水

邊曼聯呢啲西波，是但搵個中學新仔ok 啦

想偷雞

其實般奴今日d交波都差
希望佢又靈光一閃整個助攻

唔使睇梳時間停頓踩停回後原來係咁美好

蘇B又想戇鳩坐足全場

賣馬仔收返50m
有冇人讚成？
條友見底架啦 踢左5年 仲係咁

我覺得上場夜波西d
係咪歐聯

換走馬狗 感謝

試下早d用卡雲尼啦屌

bruno同福仔個迫搶跑速

傳中 入攝嗰個係左閘

唔使睇梳推幾十碼回後係咁美好

垃圾馬

最撚垃圾佢

但都重要睇馬仔護球甩波

佢屌得無錯喎

邊隊會出50m買

Telles好勁咩

你就想啦50
30都偷笑啦
金童咁既質素既咩

馬想點撚樣

西布朗呢啲西波都可以踢到pat屎咁

馬福一齊出=踢少2個
2邊一如以往0配合

俾曼區講波可能都係咁

佢唔夠果斷

賣埋福 左路好撚廢

去中超

Cavani pls

25歲, 定哂型, 懶, 唔迫搶
係現代足球有咩用

上季有一排幾好，唔知搞乜

頭先telles傳中
禁區冇人

都講咗福既整體表現未至於屌到地底泥
你地就係咁同我講呢個點 個個點 咁個個球員又係整體表現得好好先

般都成日傳失 馬達都中場失幾球啦
今場要屌個個都係馬災啦

寧願試下雲迪比踢最前

馬災黑氣石

賣菜佬今日無份踢 特別精神

福馬企係到等波

其實係咪真係要打fred matic兩個防中

咁海鮮

球王上身就好好
唔上身就垃圾級
永遠做唔到基本野

佢冇可能上到一線

巴塞個龍係咪on9架

MATIC 接近一推就過
但佢比到長傳

頭先講MBE果段講到窒下窒下
仲以為條女幫佢含緊撚

佢勁，無態啫

M9廢撚到 好心雪下啦
馬迪加Fred又做唔到波

好垃圾 對面咁屎都要踢到街場咁

佢呢個踢法, 連HEA 碧都做唔到

極懶，睇到眼火爆

未到一個踢哂條左路 但workrate高 肯跑肯攻 拍波都快

廢就廢啦
黑乜鳩姐
一球半球就話黑仔
上場法國同今場曼聯晒撚左幾多黃金chance
連佢本身踢前鋒唯一可取既finishing都冇
已經同件廢物冇分別

仲話同包皮比
包皮會自己識跑啲空位出黎
你舊垃圾仲起度等波

撚就得一條

福頭少回防
馬達防守勤力有餘但唔夠硬淨
仲要我哋啲後防又唔係固若金湯

踢到學界咁 兩邊係咁傳失波
悶撚到

已經咁撚廢 再雪連波都唔識踢

對面咁廢都縮
攻佢老母啦

so9 d波係咁
對強隊反擊/搏12碼領先一球咪踢得好

都有幾球交波好爽 同埋d線路唔似以前梳咁比人足到路

14弟對18弟
預咗係咁啦

迷馬on9姐
包皮係追緊上大哨level
馬狗連saha level都未到

等波唔係問題 你背龍又做唔到支點 單對單過人淨係第一季先有

必然正選仲懶

當自己係球王咁踢

有問題咪屌囉
何況唔係剩指呢場，以往都有咁嘅問題
同埋點樣地底泥法

咁大哨勁好多

成隊波完全係零突破能力 想搵嗰人做突破點 令對面失位 出下波都冇

福唔回防都算 要帶波突破吓 前面逼搶

馬又做唔到支點hold波
又做唔到搶點走位
完全零作用

真曼先會屌，睇到嬲啦

shaw嚟嚟去去都係咁
好易俾人睇透
泰仔多一範斬波已經生好多

因為telles真係一跑dum上去再交 唔係踩停俾/回後

屌福就一定要屌埋馬
唔屌埋馬唔公平

唔撚掂
已經好眼瞓

一定要雪，態度太差

就係必然正選先坐家粒六懶

夏撚戴帽

我地就要場場睇馬狗

都唔知做乜
都唔係第一日屌唔回防唔積極逼搶㗎啦

後面果兩句打完有冇笑

正前 卡雲尼/恩哈路
左翼 福/馬
點解唔可以咁樣

當日ole死追夏撚特真係有原因
雖然個排馬狗入唔少波 但佢都照追前鋒

達叔打陣地ok
但中場一攞波就俾人逼甩 好彩仲有fred執漏 老了

今季3場贏都係先失一球
唯一入波先個場輸1：6

因為sob on9

ig就算啦，sob已經唔記得佢

同屌so9要屌埋木狗一樣

買佢又要比錢死肥佬一筆

cavani踢完烏龜星期4先落機

福都唔係踢得好 但馬一定再差一班

巴塞又輸
高文走先定蘇狗走先

放到馬斯亞就放啦
買唔到人俾個位福/綠木仲好

福同馬掉位啦
逼馬打翼走上走落
福狗係正前攞正牌唔使守

都係果句
你入到波喺前面瞓都得啦
無料就跑多兩步啦

馬態度極差

馬有無3球射門

仲要睇馬hea踢幾耐

屌，有卡雲尼佢咪又係唔用

互換領隊

踢到牙朗咁咪由你囉

半場換卡雲尼啦

福狗起碼會夾硬嚟 馬狗懶到比人hi下就碌地算

佢兩個唔適合踢正前

有
開波頭搥
叉燒唔食
仲有搏到球角球

有嘅
一球頭鎚
一球6碼接實

唔講眼神態度 屌你踢正前一球搶點都冇

公道啲無接實

今日落機都要上場啦

愛華頓排名高過卡迪夫

佢咁嘅打法
得夏撚一條友入禁區
有咩用

Bruno pass accuracy 67%
想知以前scholes 個d幾多左右

以前睇波都唔興數據

諗起人地隻阿古獸 呢球應該已經響袋

9成

條撚樣真係點樣上季入到20球

睇場波+佢講波真係好眼訓

唔好拎阿古比，唔啱班
京斯華迪都屌打佢

卡叔熱身

又輸12m

12碼

十二碼

哈 12m

般狗輸12碼屌不屌

輸撚埋 好撚野

牙朗2球都咁靚

好波

掉轉諗 如果買左另一個前鋒 可能入既唔止20球

80m 7到

龜狗

好野炒得

12碼聯

一出黎輸12碼

咁都十二碼

Var 睇下

80m慢到癲

又係中波先

應該踢到波

仲要隻閪手

照常理就無

又係般

咁都pen既話馬果下都可以pen啦on9

lee 隊波真係笑話

西布朗都明買明賣咁比

咁都12碼不如以後入到禁區任射算啦

掂到波先喎

no penalty

No pen

冇事

麥雞條廢柴

av個球都void走啦

好彩到

so 蛇ipad 轉數快

俾人一推就過

爆下就過

咁真係中波既

咁撚樣死好命

馬個下就算啦真係放軟自己跌

又比人串幾個星期

Now個講波佬真係弱撚智

咁都話唔中波

以為冇p6就唔會輸12m

嚇一嚇即刻冇咁眼瞓

上半場又一時馬迪爾一時馬斯亞

終於有圍鳩個球證

講波佬曼迷嚟

咁係唔應該判十二碼

兩個冇pen未正常

johnstone上身

呢下一開始邊個甩波俾人打反擊睇唔切

福狗靚射

Bruno呢下腳面傳得好靚

呢球都靚

福哥

我寧願佢判
等班垃圾醒下

石頭可唔可以放水

今日牙朗入咗球呢D

無架 唔醒架
只會再沉啲

麥龜對閪手

輸到排14都唔醒

福馬2個都要波
熱狗kane回後要son攝身後就有了

梁冠聰曼迷嚟

梁繼聰
失蹤人口

主場未贏過都未醒啦

湯希頓表示：我都無放

有邊次係會醒？上季連今季幾多次中場返後輸十二碼

下.. 天真到你

發覺踢波嗰啲多數講波鳩鳩地

馬撚肯跑未

根本平時都係即興無夾過

咪撚就係

咁撚鐘意出手我留住細緊得啦 仲洗80m買佢返嚟

跑得好慢

灰色地帶 睇球證 有啲會吹

陳7唔差

冰人呢幾場都幾正路

般屌馬

60分鐘前換OK?

Bruno喺曼真係超晒班

真 隔離個個差姐

鄭兆聰

telles大步推
mbe唔攝前停係度等波

Ddg

佢地一齊踢左咁耐
都可以咁

要不是ddg

佢其實已經係最正常嗰個

你知道so9冇可能嫁

差啲

又死唔去

真係好彩人地唔識射「

梁冠聰算好嫁啦

洗撚咩 好快輸粒啦

屌你 過左十五秒仲係企同一個位

AWB又甩尾柱

又係迪基亞

手球

12m

Pen

12m聯

又靠省人手

呢邊搏返12m

無線有個黑黑實實既前港足
講波好似死老豆咁 把聲平撚到
聽佢講波好撚好瞓

又死好命有12m

蘇狗d運真係

又靠12碼

十二碼聯

又12碼

終於要靠12碼

真12碼聯

又係遠柱

舉到咁想唔畀都唔得

炒左佢

馬仔過完人，交腳西波

咁早呀

李偉文潘文迪

有時真係忍唔住笑

等睇牙東上身撲出

12碼聯終於番黎

比馬達射好過啦

我估般都係射失，狀態差到

馬達唔係馬狗

傻仔

好on9...轉晒身仲要伸隻手掌出嚟

又係12m入啲生波比我睇啦

penal penal penalty united

佢真係搏屌

中得好明顯

Lm睇miss pen

唔好炒 fpl cap咗bruno

夏撚真係好撚勁

但係咪佢護番門 定ddg

比歷呆撚咗

Bt sports d 旁術真.反曼

...............

又Miss

ddg用腳

垃圾般比人捉哂今年

屌 次撚次都係人地右路傳左路有空位
Awb 食撚屎

中

般奴

佢呢招比人捉晒路

真係miss

Johnstone

重射

真係捉到

Var啦 出晒線

轉人射未
好多次唔入

重射啦

又唔入

換人射啦

跳晒出黎啦wo diu

又射過

唔入射到入

屌你老母係咪戇鳩

我曼條命靚到

笑話

莊屎東

射到入為止

真係劇本一樣

跳到咁撚樣

又重射，換人射啦屌你老母

再炒一次

屌 又黎

黑哨12m聯

又重射

俾stone fake返轉頭

義犬

屌你老味

咪撚再畀般奴射啦好心

好撚on9呢啲波

屌，唔好再唔入

換人射啦 屌你老母

笑撚死

呢場波幾好笑

until we score

我屌

var united

咁都有得retake

吊 又miss 一係轉人 一係轉射法ok?

VARchester

笑丈聯

嚇撚死

好命到

好似又跳左出黎

何解

On撚鳩

次次都射到入為止

直抽喇屌 成撚日跳步

西波

又咁樣畀佢兩次機會入
對psg又係咁

屌，蘇狗d運真係好癲

出到成個kurl咁

已經miss左3球

重心輕Shift右再撲左

until we score the penalty

十二碼聯好波

吹走12碼
再吹12碼
再吹走救到波

唔知跳乜鳩

你班友話上半場悶

好-6

bruno入完都好撚冇癮

比人睇穿曬

事實係莊仔岸鳩

其實係咪次次都係個龍搞到要重射

球球都跳出嚟救

般個射波d gk好易會跳左出黎咁

清醒哂

換人射啦屌你 兩三場啦喎

Miss 12m 今季第一肯定係Bruno

好撚-6

replay條友做乜鳩

估唔到守12碼都有假動作

唉。無十二碼都贏唔到波

大佬聰: 我都廢時慶祝

個龍兩下都跳出黎

Until we score

係

屌又要比人笑12碼連 唔入射到入

12m都可以掃球

莊士東你食撚屎啦
回家就學下伊雲斯咁
人地真青訓

第一次明捉晒佢路

天能緊

mind game

幫曼聯photoshop 緊

下下都射兩次

做龍門真係好慘
跳又死唔跳又死

BT sport: Penalty 2nd parts

倒帶

跳步俾人捉曬路

馬達躝未

都話等12m

如果呢球唔入係咪都有得再射
同第一球一樣跳出黎

之前果兩下無輸都偷笑
等睇西布朗反cup

難救跳出嚟封多少少位搏無人捉

Yes

屌，換哂三隻馬啦，廢撚到

舒服閪都畀人捉路捉到要換werner射
轉射法啦bruno
你又唔係冇第2招

馬

求其搓幾腳就俾人射到波

曼真係好撚癲-6到

應該要再加張牌

冇馬達 冇12m

想問下雲比沙尻又佔中做乜撚

你最醒

都有道理 BF原來係為下一球做準備

又係awb收中漏後柱

兩次都係跳果陣對面就企出咗

唔好再三馬齊去

awb 守尾柱永遠企唔啱位

Awb 真係好撚垃圾
都唔係第一次啦屌你老母

點解成日空晒

屌老母
AWB次撚次都係咁
死臭西

果下10分鐘前

左邊2打1 嚇到

贏波浸龜頭ok?

原來冰格硬long一long

今季都唔知幾球

Ddg啲反應快撚到⋯

齊出

真係好離譜，究竟有無練波

哪來的西

可唔可以唔好再靠十二碼呀

AWB迎頂斬波好撚屎

1-0 有得打反擊喇

福馬可以訓醒未？？

屌喇媽啲12m究竟有冇練過

之前睇唔清楚

完全唔明點解職業球隊無教練教呢啲

今季係咪第一次主場領先

白禮頓嗰場

AWB呢D企位失誤一定要靠sob提提佢wow
點可以場場都係咁嫁

大家唔好屌awb
佢應該係由歐霸對西維爾輸冰人個球開始
下定決心以後左邊傳中波都收入去幫冰

福有機會醒到 馬就未必

場場都有啦

太執迷

佢已經特登早晒跳出黎
幫手搞下氣氣氛順便警告下bruno咪撚再咁射

福今場唔差

馬達閪咁多場收未

馬季初嘅表現衰撚過Lin
迷馬都無撚用

隊波場場都n個問題 咁耐以黎1個都冇解決過啦

matic 今日比人通幾多次

佢肯唔望住地下踢就會好好多

vbd 卡叔

AWB守撚到包皮變粉皮

冰已經當少咁個頂波

有得睇C7未

教練唔教固然仆街，但條粉腸如果有少少上進心，返去會睇返全場精華應該都會見到自己有幾柒呀下

佢唔只早跳 仲跳到咁鬼出

換人未

Awb 50m
笑撚大人個口啦
得個防守成日跑入中間進攻又幫唔到手

廢特.....

地下階層有好多無飯食既學童

卡叔！

今日馬迪滿血都麻麻

咁多年條右路都係廢左咁

Awb就係踢波 打波永遠跟住個波果d新手

零位置感

嗰球咪輸佢睇戲囉

61分鐘出卡叔

馬達終於躝

聽到基層小學生嘅呼喚

隊波個個都一啖砂糖一啖屎

卡雲尼in

屌，換埋馬狗出去啦

mbe加冕

福馬呢兩條友幾撚廢都繼續有得踢

蘇狗， 馬狗係馬仔呀， 唔係馬達

#Savethekids

估唔到1-0都60分換到人

馬先誇

馬狗又斷

又傳失

馬真係好撚廢 快手換走啦屌

馬災

#save12

唔好咁啦Ddg真係冇屎

記得有場3箭頭咁係唔錯 係咪對RB果場

Fred okay

再叫一次蘇狗同你絕交

咁馬達呢幾場都係麻麻地

馬狗種廢真係好癲

福又打右邊， 唔知又會唔會隱形

c7m8基到

Wa

唔換馬仔係想操起佢架啦

-6到

原來係叫cavani上場屌死馬災

佢係要人幫果隻 身體質素咁但係下下要單打獨鬥

嘩 靚到 ...又唔洗輸

靚到

今場好彩到仆街

屌你唔換馬仔

好彩...

見到馬達我諗對面都識迫多啲佢搏打反擊

可唔可以播返d chant呀？加氣聲好單調

明明西布兩閘屎到閪咁宜家先搵9，10攻兩邊

so9啲運

點解兩個中堅都可以咁撚廢

爭啲又輸

好慘中柱

屌

般奴第一個返到去包中堅位

So9

廢特作為防中呢d波射都射藍天啦

打左定右都會係中路見到佢

未超越到白禮頓嗰場

馬災傳腳波都閪過人

快撚d入多球啦

衝力射球 ddg以為會出界收咗手

佢根本係朗隊踢法
只係體能、速度、射門弱好多

全部縮晒入禁區由佢射

屌你老母

咁都唔中龍

福狗

福

屌，馬狗睇下卡雲尼點踢波啦

又救到
次撚次青訓龍對返我地都有神救

白lin有背傷都照出

福哥又想點呀

成條中路根本踢曬般奴同Fred 2個

頭先邊個話福打得幾好

仲有時間既

屌你老味 咁都唔入

SAM仔有無咁撚勁

空撚晒

屌咁都唔入

馬福鬥廢

換走馬未
vdb

中，救到

stone真係好勁

把握力廢到

還我vdb

屌你 福

峨眉月位放題 cls

泰利斯

明明神救

呢個角球戰術

人地叫johnstone

靠福馬數糊贏波真係含得撚

又係佢

telles

又播錯聲 未入yeah錯哂

咁就算現場都可以yeah錯嘅

馬福兩個機會比木搞撚掂左
蘇狗擺佢起後備都好呀

呢下係咪c7回防迫甩先有反擊

有史高斯咪叫糊

福好過馬好多

呢球係人都以為入 點知咁都救到

爺~~

MBE MBE！！

唔入多粒好危

史高斯都係入果兩球咁大把

由一開波已經開始危緊

全場觀眾要求費爵爺back

收馬災啦屌

卡狗

白lin踢benfica都有睇，係咪呀

起碼唔係企定定呀

蘇狗個樣

其實睇得出今季awb進攻好左

So9個樣生無可戀咁

龜呢下幾靚

一飛衝天去

依家睇球皇片唔計呀

換馬狗未

對面救夠未

又救到cls

龜又中龍

蘇B條撚樣又呆坐等完場

又係Sam仔

又救到屌

出面啲反曼係咪on9

麥龜啲射波仲利落過福馬

卡入到黎個威脅大幾多
有條友不停走靚位

就算贏都好撚柒呢場
人地完全係英冠料

躝啦仆街

4點鐘嘅波都睇

分唔到我地射得差定STONE太勁

Johnstone mvp!

有無咁撚勁石頭

唔係球十二碼點會入到波

上身到

我地都係

彈地波都救到

自己出公海睇

幫John stone 係fantasy刷save分

法國般奴好鐘意射波

telles啲角球

卡狗躝

卡叔

卡雲尼呢啲先係走位

似足當年般尼個場咁
射幾十球都唔入

射佢老母就啱啦 一陣又做啲假小組短傳

根本般加卡就好好j
馬福兩條撚屌d走位唗般普

卡狗d走位同馬狗高下立見

好過失比人打反擊

馬災控腳波都差過人

原來下欄突又4粒

Ddg出黎清波

Cavani呢啲即起腳嘅反應先似踢最前

出卡叔好過馬屎啞

岩

ddg 會出黎清波

Ddg好似多左出龍

卡雲尼呢D走位岩哂般奴
入返粒啦

有卡叔走位，前場明顯生左

So9不嬲唔睇踢得好唔好

連DDG都咁出

我哋射得差
福嗰球射返手邊

完全唔覺
淨係識落黎call波未見過佢前插

馬迪柒夠未

都話比癲逼撚到癲左

Cavani防守都好勤力

自從dean返黎同ddg爭，ddg真係醒神左好多

馬迪on99

屌，matic廢撚到
仲要簽三年

完全expect唔到
以為呢個會比人單刀禁區直接入
點知鏡頭見到ddg沖左出黎

matic 又做乜鳩....75分就無氣

馬迪

馬福幾時癲

Vdb未

佢淨係識喺半場插

馬迪真係唔好再出

比多5分鐘先啦

佢見自己出黎應該快過兩個中堅追人

福點撚樣

蘇狗真係躝啦

換vdb未？

買個辛祖就得

換馬迪啦

福個腦真係

福狗又閪

卡雲尼跑得唔快
但起碼肯跑

福頭

都冇人逼佢地兩個

咁Dean影響力好大

福沖去人堆做咩尻

隔離632疤狗達屎特根完半場前就係輸呢啲on9波

換馬迪先 佢無血啦

cup你老味咩

廢福

屌 唔知以為卡雲尼先係2x歲個個
馬福係老將

今年除咗martial 最廢就係佢

唔係講今場

福球商同態度好好多

福馬兩條廢物躝啦

廢柒on9

Fred右腳起得啦

射啦 搞咁多野

Vdb得罪蘇狗啲乜
死都唔出
換走馬狗啦

fred第一下唔射

福擺右岩架啦
awb識守唔識攻
唔會同福搶球權

fred點解唔射

買完辛祖都係出返馬福加個綠木

Sob go hell

屌你老母 食屎大架？

你老母入撚到禁區都唔射

對比起上季下半季嗰個你就已經覺得有進步架啦

球商其實兩個都屎

唔係講咁易，卡d走位直情世一

控到咁

可能雲達沙封信做多咗

福比得幾靚 但馬又時間停頓

我睇緊乜撚野

廢特無右腳

買埋夏撚唔該

又控甩

控到碌柒咁

控撚到咁

mbe柒撚到

難得福俾到咁靚

福原來有球商

福狗鳩扭推完未

iPad太好睇
唔知有換人咁樣野存在

又中

梅拿呢？

雪番福狗馬狗十場就癲架啦佢地

想點呀 mbe

你打完有冇笑

可能同費sir zoom緊

條垃圾無左腳射唔到

又射

又藍天

玩緊fm21

係真係角球戰術黎

又飛機

泰利斯係咪練做史高斯

泰仔下下都打飛機喎

迪利斯又黎

福馬真係.....

福明顯冇態
平時呢d波一定痴到
入唔入就另一回事

Telles踢咗兩粒波上天

屌左so9個女

呢下一插
就拉開咗禁區頂嘅空位俾人後上

比Son文尼雲拿入到禁區會好驚失波
見倒福馬真係連起唔起到腳都成問題

飛機仔

好過輸反擊

肺炎帝之前隔離日日打飛機

咁講佢冇態咗幾個月

慣性解圍

打視像電話問功課

要改名了

又儲換人名額

咁呢啲波係好難射嘅

好似話要贊助小腳友踢波

呢d波係好難射既

其實好似有教呢啲波一定係抽高

TEELES 當自己係科拿斯?

係，佢明知自己個位攞唔到波都會跑
讓俾後面入

點解telles唔比斬角球

失踪人口廢lin去咗邊

劇本寫好左唔入第二球就失分

球球都咁難射
咁撚易有世界波咩

佢側身起步嗰下其實快

Vdb慘到

有分左右既咁又

要射藍天

雲迪比有無一次係70分鐘前換出？

左路佢 右路Bruno

VDB入黎了

以後左馬右福算啦 馬柒極都好過福頭打左

🤷🏻‍♂️

特登set個角球戰術嚟解圍
咁不如直接踢出底線算

上季季尾賴背傷
今年賴冇態
rb果場個個打哂飛機

FIFA開鮑 抽極都抽唔到自己出嚟

呢場有多幾分鐘踢

又10分鐘，我屌

皇恩浩蕩有十分鐘踢

卡踢一陣已經sharp過馬全場

好似傷緊

但好似左右都係Bruno喎

收福狗

馬屎亞仲係度

VDB個樣越黎越似 <-- 呢個

好過冇架啦

唔89分鐘算好

屌你馬狗上左契?
仲有得踢

覺得馬打左同中間會多D配合

馬仔笑到最後

馬災有咩用

無波踢都傷

之前唔補時都唔換

馬狗唔換好野

dllm 馬狗咁撚廢都有得踢全場

10分鐘入到球 福狗就柒

左邊咪telles斬囉
你重睇啦不如

死都係保住馬災

飛一粒波 可以幫到一個小朋友

可能真係博佢d遠射

佢常態就係無態
儲氣先可以一變變超三，有時間限制
永遠唔會有超一二

Awb呢下係乜鳩嚟

馬狗踢足係咪幻想俾佢操起

9 10 兩條廢物

打左有用過福狗喎

Awb on99

馬狗躝未

鐘斯

收馬迪放杜安追波啦

踩草十分鐘夠啦

手指公

依隊閪波個個不射男 射球波好似難過閪咁
我支持telles射佢老母

係咁比時間諗住佢重拾信心
屌你老母收皮啦

普巴又係諗住咁
結果食晒屎

邊忽勁過

馬終於有鏡頭

馬迪傳波慢9拍
仲要下下傳死位

福據聞損左膊頭

睇數據，福勁

好擔心馬迪捱唔捱得住

Fred

馬迪帶十碼比兩碼
冇氣冇力就唔好帶啦

福同so9兩個永遠有人幫佢地諗藉口

有咩用 可唔可以解釋下

咁撚樣續三年
木狗真係開善堂

下場應該冇份

兩個都一擔擔

爭啲俾佢玩死

但就唔撚肯加多少少比hehe

Matic踢到維園阿伯咁都未換

ATM lead緊疤

馬狗仲喺場上面

可能最後機會
中間唔得，俾埋左邊你
再唔得就收皮

已經無咗滿血馬迪呢支歌仔唱

準備1001

唔係話佢勁
係馬打左功能上有用過福

馬郁都唔撚郁

都係屎

馬仔有回防 但福冇

就係話佢連福都勁唔過
進攻一樣柒
回防一定福>馬

咁你唔好睇live啦
睇精華睇數據當睇咗場波

馬狗仲喺到

1001

點解係fred

c7呢啲肯同對面後防去爭波
對面冇得輕鬆攞波組織攻勢已經好踢好多

下？換費特？？？

睇咗大半場先知對面唔係諾域治

傻撚左呀 換fred唔換妹迪